其實你係隻閪狗

閪狗

老豆明顯諗緊：點解當日唔用套